架架車都有既防暴網，原來構造咁簡單

不論上扣定下扣，都係用手就拎得鬆個螺絲，然後大家就自由發揮

thx巴打